Q: How do I reset my password?
A: You can reset your password by clicking on "Forgot Password" on the login page. Follow the email instructions to set a new password.

Q: What is your refund policy?
A: We offer a 30-day money-back guarantee for all our products. Refund requests after 30 days will not be processed.

Q: How can I contact customer support?
A: You can reach us via email at support@example.com or call our hotline at +1-800-123-4567 (Mon-Fri, 9 AM - 6 PM).

Q: Do you offer live chat support?
A: Yes, live chat support is available on our website from 9 AM to 6 PM (Mon-Fri).

Q: Where can I track my order?
A: You can track your order in the "My Orders" section of your account dashboard.

Q: Can I change my shipping address after placing an order?
A: Address changes are possible only within 2 hours of placing the order. Please contact support immediately for assistance.

Q: Do you ship internationally?
A: Yes, we ship to over 50 countries. Shipping fees and delivery times may vary depending on your location.

Q: Is there a warranty on your products?
A: All our products come with a 1-year limited warranty covering manufacturing defects only.

Q: How can I cancel my subscription?
A: You can cancel your subscription anytime from your account settings under "Manage Subscription".

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept Visa, MasterCard, PayPal, and Apple Pay.
